咁多位大佬救命，換完底板板部機都開唔到呀

是咁的，話說我之前傻閪閪以為部電腦壞咗火牛，同埋底板，跟住換咗新火牛同底板，屌部機仲係開唔到。依家開機load一陣就自己息翻（張顯卡有燈，大概着左4，5秒到）跟住佢成台機開得嗰幾秒又息。我係咪個CPU壞咗？

顯卡同埋harddisk,都冇事

開機45秒之後熄機，如果唔理佢就係咁喺無限loop

第一
換底板有無上散熱膏？

第二
火牛啲線係咪confirm插夠同插啱晒？

第三
有無第二粒cpu試？

第四
召喚各硬件傳心師

第五
召喚各error code傳心師

第六
顯你老母卡

500W
GTX 970?

你老母乜撚野資料都唔比 傳心師啊?
傻閪真係傻閪 學識做人先再學整電腦

一定係RAM,我話既

ram

弱撚智
向人求救乜柒資料都冇 點救你啊

似係RAM接觸不良